肥仔～～～

：肥仔
：你先肥～～攬住
：有無掛住我
：無喎
：咁我都無嚕～
：有呀有呀好掛住

你係咪已經唔記得咗我了⋯⋯
每當我心情好苦悶既時候
就會諗起你
諗起我地個段短暫但甜蜜既日子

屌笑死我

肥仔！！！！！

又係你呀，導演

唔好屈我喎 我幾時有講過呀